
                      Vaya pedazo de cagarruta. Si existiera un carnet por puntos para cineastas a Emmerich se lo quitaban de golpe. ¿Qué le hemos hecho al director alemán para que nos odie tanto?
        
            